巴士啲窗真係好污糟

基本上每個位都有頭油漬 近睇仲有好多頭皮
冇洗頭真係唔該比返啲公德心唔好挨落去

講真以前真係唔覺有呢個問題
成撻漬真係見到都想嘔